Mac 買外置HD

用黎放片為主，500蚊budget, 有冇邊款比較安全？ 之前死過一隻WD2.5 吋

我都係用WD
我比較好彩
用咗四年都冇事
外置唔係wd 就Seagate 架啦

怕壞碟就用raid1

求其買隻轉轉轉HDD 得啦